你最喜歡的倉鼠品種？

奶茶鼠 Djungarian Hamster

小露寶